多謝郭富城支持香港人！五大訴求！

多謝你！Aaron
五大訴求🖐🏻缺一不可☝🏻

推呀

藍屍：有示威者喬裝郭富城

仲要著黑衫

城城，真係對你愛不完呀！